丹比利真係罪人

首回合射好d就唔洗出局啦

不如話成隊好啲就唔洗出局啦

隊友廢論

咪係囉 繼續賴落其他人到 係勁嘅 今場點解一球都入唔到啊

應該要即刻處決

死一千次都唔夠。。美斯唔要hat trick 助攻你

美斯上半場個球唔計?

嚟啦嚟啦 花迷開post屌隊友嘅時候又到啦